罷工就罷工啦屌你老母

屌你老母又分階段升級，又提供有限度服務，戴撚哂頭盔咁，有鳩用咩你班垃圾

蕭生：「你唔封我封」行動正式上線

出咁多呢類post

你講梗係輕鬆

on9

睇返樓主個底都知樓主呢啲係得把死人口淨識話人自己又乜都唔做嘅人

有咩咁難？

條友五毛 又捉一隻